UK車禍中39個遇難者皆是中國人

天有眼

再黎多一千萬架死39中國人既貨櫃車ok?

快捷永別地獄鬼國

死都要做英國鬼，支那人幾撚肉酸

好消息

唔要做中國鬼

好驚會係失蹤嘅香港人

福青幫人蛇？

替天行道

抵撚死

來生不做中國人

不排除人蛇集體遇害

UK，應該唔會。

中國咁發達都要走去英國
做乜鳩

我想開香檳慶祝

唔夠，要四千萬架